admin幾時bam曬班反肥絲嘅洗板狗？

知你地幫肥絲奶閪喇，快d bam曬佢地啦

ban左肥絲咪得

我撐admin㗎，緊係反肥絲嘅唔啱啦

咁唔反果啲呢？